摩佬：輸波係球員態度出問題

【Now Sports】熱刺在歐霸盃大好形勢下出局，領隊摩連奴坦言感覺比傷心更甚，並對球員態度有微言。
「我的球隊，我重申，是我的球隊，球員不像參與一場重要的比賽，或許當中有人認為並不重要，我覺的重要。」歐霸盃16強次回合，首回合領先2:0的熱刺全場受壓，更被薩格勒布戴拿模射手奧斯錫大演帽子戲法，結果反輸2:3，爆冷出局，領隊摩連奴賽後埋怨球員比賽態度差。

他續說：「說我悲傷並不足夠，我感覺比悲傷更甚。足球的本質是態度，人家藉此打敗我們，我告誡球員以此態度比賽有多危險，而這發生了，因為我相信球員直到對方攻入第2球才感到凶險。」他還罕有地到敵方更衣室慈賀對手。

繼在北倫敦打吡戰敗陣，以至在歐霸盃出局，摩佬的帥位難免受動搖，下月與曼城爭奪英聯盃，對他而言是不容有失。

Now 體育 -

迷摩：摩佬好偉大，故意罵球證將球員既壓力轉嫁俾自己

摩佬：比悲傷更悲傷的故事

呢場摩佬鬥攻定又拍大巴？

兩樣都唔係

係咩

第二年就不和

食屎狗廢連奴

踢啲屎閪波係球員都反你啦

米亂屈係球員執行唔到摩佬指示，摩佬戰術無問題

咁點解唔一開始落指示話當後咁踢，一定要攞到作客入球
擺明就係冇咁講到結果成班球員hea踢

開始覺得佢又要搵定新工

贏緊2:0其實職業球員點會唔知未穩贏
倒不如話有人想反摩逼宮

我又唔驚
班熱狗任屌唔嬲
又點會反

係咪準備捉鬼

捉兒子啦成扮傷唔上場

首回合主場贏2:0其實係穩贏

次回合作客如果入到一粒，對面要追4粒先贏到

就算無作客入球，一場要淨勝3粒係好撚難(戴拿模仲要算係弱隊)

作客主場差好遠嘅

1. 開波
2. 傳波
3. 有人mark就扭過佢
4. 搵機會起腳
5. 瞄龍門角位入波

基本戰術

輸波就係球員問題

贏波就全靠自己嘅佈署/戰術

第一日識條廢老咩
回撚哂塘 呃下飯食做下解約金獵人炸

佢今季帶熱刺都冇聽過佢吹奏自己戰術
輸波屌球證就經常